Опенинг 2 сезона аниме "[club20324582|ONE PUNCH MAN]" + mp3.

#One_Punch_Man • #OnePunch_Man • #OPM • #op@opm_group • #video@opm_group • #music@opm_group 1 серия 2 сезона аниме "[club20324582|ONE PUNCH MAN]"
- русская озвучка: JAM [AniDub]

#One_Punch_Man • #OnePunch_Man • #OPM • #dub@opm_group  #Mob_Psycho_100 • #MobPsycho100 • #MP100 • #art@opm_group #Mob_Psycho_100 • #MobPsycho100 • #MP100 • #art@opm_group • #fun@opm_group • #crossover@opm_group • #HarryPotter • #FantasticBeasts • #FBaWtFT #One_Punch_Man • #OnePunch_Man • #OPM • #art@opm_group #Mob_Psycho_100 • #MobPsycho100 • #MP100 • #art@opm_group  #One_Punch_Man • #OnePunch_Man • #OPM • #art@opm_group #Mob_Psycho_100 • #MobPsycho100 • #MP100 • #art@opm_group #Mob_Psycho_100 • #MobPsycho100 • #MP100 • #art@opm_group  #Mob_Psycho_100 • #MobPsycho100 • #MP100 • #art@opm_group #One_Punch_Man • #OnePunch_Man • #OPM • #gif@opm_group #One_Punch_Man • #OnePunch_Man • #OPM • #art@opm_group #Mob_Psycho_100 • #MobPsycho100 • #MP100 • #art@opm_group #One_Punch_Man • #OnePunch_Man • #OPM • #art@opm_group #One_Punch_Man • #OnePunch_Man • #OPM • #art@opm_group #One_Punch_Man • #OnePunch_Man • #OPM • #gif@opm_group #Mob_Psycho_100 • #MobPsycho100 • #MP100 • #art@opm_group 
 
🗡KILLER🗡   #One_Punch_Man • #OnePunch_Man • #OPM • #news@opm_group • #staff@opm_group • #anime@opm_group • #official@opm_group  1 серия 2 сезона аниме "[club20324582|ONE PUNCH MAN]"
- русские субтитры

#One_Punch_Man • #OnePunch_Man • #OPM • #sub@opm_group  1 серия 2 сезона аниме "[club20324582|ONE PUNCH MAN]"
- RAW

#One_Punch_Man • #OnePunch_Man • #OPM • #raw@opm_group #One_Punch_Man • #OnePunch_Man • #OPM • #news@opm_group • #staff@opm_group • #anime@opm_group • #official@opm_group • #art@opm_group 
 
Скетч от ONE в честь выхода 1 серии 2 сезона аниме "[club20324582|ONE PUNCH MAN]". #Mob_Psycho_100 • #MobPsycho100 • #MP100 • #official@opm_group • #art@opm_group • #scan@opm_group #One_Punch_Man • #OnePunch_Man • #OPM • #news@opm_group • #staff@opm_group • #anime@opm_group • #official@opm_group • #art@opm_group

Иллюстрация от ONE к выходу 1 серии 2 сезона аниме "[club20324582|ONE PUNCH MAN]". Обложки сингла опенинга 2 сезона аниме "[club20324582|ONE PUNCH MAN]" (аниме и обычное издания) + короткая версия клипа.
Дата релиза: 24 апреля.
Треклист (аниме издание/CD):
1. 静寂のアポストル
2. ピアノ狂奏曲第4 番〜怪人賛歌
3. 静寂のアポストル (Instrumental)
4. ピアノ狂奏曲第4 番〜怪人賛歌 (Instrumental)
Цена: 1296 иен.
Треклист (обычное издание/CD+DVD): 
1. 静寂のアポストル 
2. ピアノ狂奏曲第4 番〜怪人賛歌 
3. 静寂のアポストル (Instrumental) 
4. ピアノ狂奏曲第4 番〜怪人賛歌 (Instrumental)
+ DVD с записью клипа на песню "静寂のアポストル".
Цена: 1944 иены.

#One_Punch_Man • #OnePunch_Man • #OPM • #news@opm_group • #op@opm_group • #mv@opm_group • #cover@opm_group • #official@opm_group • #art@opm_group #One_Punch_Man • #OnePunch_Man • #OPM • #news@opm_group • #staff@opm_group • #manga@opm_group • #official@opm_group • #art@opm_group

Иллюстрация от ONE для домашней страницы оф сайта манги. #Mob_Psycho_100 • #MobPsycho100 • #MP100 • #art@opm_group #Mob_Psycho_100 • #MobPsycho100 • #MP100 • #art@opm_group #Mob_Psycho_100 • #MobPsycho100 • #MP100 • #art@opm_group • #au@opm_group #Mob_Psycho_100 • #MobPsycho100 • #MP100 • #art@opm_group #Mob_Psycho_100 • #MobPsycho100 • #MP100 • #art@opm_group #Mob_Psycho_100 • #MobPsycho100 • #MP100 • #art@opm_group #One_Punch_Man • #OnePunch_Man • #OPM • #staff@opm_group • #official@opm_group • #art@opm_group

Скетч от ONE. #Mob_Psycho_100 • #MobPsycho100 • #MP100 • #art@opm_group #Mob_Psycho_100 • #MobPsycho100 • #MP100 • #art@opm_group По результатам опросов сайта "Anime Trending" аниме "[club20324582|Mob Psycho 100 II]" заняло:
- 5-е место в рейтинге "Лучшее аниме сезона"
- 1-е место в рейтинге "Лучший новый сезон/продолжение"
- 3-е место в рейтинге "Лучшее аниме в жанре экшн/приключения"
- 2-е место в рейтинге "Лучшее аниме в жанре сверхъестественное"
- 10-е место в рейтинге "Лучший опенинг сезона"
- 9-е место в рейтинге "Лучший эндинг сезона"
- 8-е (Кагеяма) и 9-е (Рейген) места в рейтинге "Лучший мужской персонаж"
- 9-е место (Года) в рейтинге "Лучший второстепенный мужской персонаж".

#Mob_Psycho_100 • #MobPsycho100 • #MP100 • #news@opm_group • #anime@opm_group • #poll@opm_group #Mob_Psycho_100 • #MobPsycho100 • #MP100 • #art@opm_group  148 глава манги "[club20324582|ONE PUNCH MAN]" от Мураты Юске (на русском): vk.cc/9fNb6i 
 
#One_Punch_Man • #OnePunch_Man • #OPM • #manga@opm_group • #translation@opm_group 148 глава манги "[club20324582|ONE PUNCH MAN]" от Мураты Юске (на английском): vk.cc/9fJbjH 
 
#One_Punch_Man • #OnePunch_Man • #OPM • #manga@opm_group • #translation@opm_group 148-я глава манги "[club20324582|ONE PUNCH MAN]" от Мураты Юске: vk.cc/9fDXQq

#One_Punch_Man • #OnePunch_Man • #OPM • #manga@opm_group • #raw@opm_group   Автор: @raika9 

#Mob_Psycho_100 • #MobPsycho100 • #MP100 • #art@opm_group #One_Punch_Man • #OnePunch_Man • #OPM #Mob_Psycho_100 • #MobPsycho100 • #MP100 • #art@opm_group #One_Punch_Man • #OnePunch_Man • #OPM • #art@opm_group #Mob_Psycho_100 • #MobPsycho100 • #MP100 #Mob_Psycho_100 • #MobPsycho100 • #MP100 • #art@opm_group • #au@opm_group #One_Punch_Man • #OnePunch_Man • #OPM • #art@opm_group Короткая версия клипа на песню "Chizu ga Nakutemo Modoru kara" ("I'll Come Back even Without a Map") в исполнении Фурукавы Макото (сейю Сайтамы) (тема эндинга 2 сезона аниме "[club20324582|ONE PUNCH MAN]").

#One_Punch_Man • #OnePunch_Man • #OPM • #news@opm_group • #ed@opm_group • #mv@opm_group • #seiyuu@opm_group • #photo@opm_group #Mob_Psycho_100 • #MobPsycho100 • #MP100 • #art@opm_group #Mob_Psycho_100 • #MobPsycho100 • #MP100 • #art@opm_group  13 серия 2 сезона "[club20324582|Mob Psycho 100 II]" 
- русская озвучка: JAM [AniDub] 
 
#Mob_Psycho_100 • #MobPsycho100 • #MP100 • #dub@opm_group #Mob_Psycho_100 • #MobPsycho100 • #MP100 • #art@opm_group #Mob_Psycho_100 • #MobPsycho100 • #MP100 • #art@opm_group  Спешл (компиляция 1 сезона) "[club20324582|ONE PUNCH MAN]"
- RAW

#One_Punch_Man • #OnePunch_Man • #OPM • #special@opm_group • #raw@opm_group  #One_Punch_Man • #OnePunch_Man • #OPM • #staff@opm_group • #official@opm_group • #art@opm_group

Скетч от ONE к выходу 1-ой серии второго сезона аниме "[club20324582|ONE PUNCH MAN]". Превью-скриншоты 1-ой серии второго сезона аниме "[club20324582|ONE PUNCH MAN]".

#One_Punch_Man • #OnePunch_Man • #OPM • #news@opm_group • #screenshot@opm_group • #preview@opm_group #Mob_Psycho_100 • #MobPsycho100 • #MP100 • #art@opm_group #One_Punch_Man • #OnePunch_Man • #OPM • #art@opm_group   13 серия 2 сезона "[club20324582|Mob Psycho 100 II]" 
- английские субтитры 
 
#Mob_Psycho_100 • #MobPsycho100 • #MP100 • #sub@opm_group  Иллюстрации для бонусов (плакаты, боксы, сценарии с автографами и т.д.), которые можно получить при покупке BD/DVD сэтов "[club20324582|Mob Psycho 100 II]".

#Mob_Psycho_100 • #MobPsycho100 • #MP100 • #news@opm_group • #bd_dvd@opm_group • #stuff@opm_group • #official@opm_group • #art@opm_group 13 серия 2 сезона "[club20324582|Mob Psycho 100 II]" 
- RAW 
 
#Mob_Psycho_100 • #MobPsycho100 • #MP100 • #raw@opm_group #Mob_Psycho_100 • #MobPsycho100 • #MP100 • #ed@opm_group • #official@opm_group • #art@opm_group 
 
Эндкард 13-го эпизода аниме "[club20324582|Mob Psycho 100 II]". #Mob_Psycho_100 • #MobPsycho100 • #MP100 • #staff@opm_group • #official@opm_group • #art@opm_group

Оф арты от аниматоров к выходу 13-го эпизода и анонсу OVA-эпизода аниме "[club20324582|Mob Psycho 100]". Анонсирован новый OVA-эпизод "[club20324582|Mob Psycho 100]" от студии "Bones".
Оригинальный сюжет к OVA-эпизоду напишет ONE, режиссером выступит Тачикава Юзуру.

#Mob_Psycho_100 • #MobPsycho100 • #MP100 • #news@opm_group • #ova@opm_group • #staff@opm_group • #official@opm_group • #art@opm_group • #pv@opm_group #Mob_Psycho_100 • #MobPsycho100 • #MP100 • #art@opm_group #Mob_Psycho_100 • #MobPsycho100 • #MP100 • #art@opm_group #Mob_Psycho_100 • #MobPsycho100 • #MP100 • #staff@opm_group • #official@opm_group • #art@opm_group

Скетч от ONE к выходу последнего 13-го эпизода 2 сезона аниме "[club20324582|Mob Psycho 100 II]". Обложка официального гайдбука "TV Animation [club20324582|Mob Psycho 100] Characters Official Guide: Boy Shonen Sunday Comics Special".
Поступит в продажу 5 апреля 2019 года.
Цена: 2700 иен.

#Mob_Psycho_100 • #MobPsycho100 • #MP100 • #news@opm_group • #cover@opm_group • #official@opm_group • #art@opm_group  #Mob_Psycho_100 • #MobPsycho100 • #MP100 • #art@opm_group #One_Punch_Man • #OnePunch_Man • #OPM • #art@opm_group #Mob_Psycho_100 • #MobPsycho100 • #MP100 • #art@opm_group #Mob_Psycho_100 • #MobPsycho100 • #MP100 • #art@opm_group • #au@opm_group • #crossover@opm_group • #Harry_Potter #One_Punch_Man • #OnePunch_Man • #OPM • #art@opm_group #Mob_Psycho_100 • #MobPsycho100 • #MP100 • #art@opm_group Новая иллюстрация с официального сайта аниме "[club20324582|Mob Psycho 100]".

#Mob_Psycho_100 • #MobPsycho100 • #MP100 • #news@opm_group • #official@opm_group • #art@opm_group • #scan@opm_group #One_Punch_Man • #OnePunch_Man • #OPM • #art@opm_group • #crossover@opm_group • #DBH • #Detroit_Become_Human • #JoJo #Mob_Psycho_100 • #MobPsycho100 • #MP100 • #art@opm_group • #au@opm_group #Mob_Psycho_100 • #MobPsycho100 • #MP100 • #art@opm_group  #Mob_Psycho_100 • #MobPsycho100 • #MP100 • #art@opm_group #Mob_Psycho_100 • #MobPsycho100 • #MP100 • #art@opm_group #Mob_Psycho_100 • #MobPsycho100 • #MP100 • #art@opm_group • #творчество_подписчиков_паблика@opm_group

by [id392567996|Makoto Wolf]
vk.com/club149325757 #Mob_Psycho_100 • #MobPsycho100 • #MP100 • #gif@opm_group #Mob_Psycho_100 • #MobPsycho100 • #MP100 • #art@opm_group • #redraw@opm_group  